(突發!) 懷疑TVB愛回家抄橋拎左我朋友段o camp經驗黎用 點算好? 有沒得問TVB拎番錢?

TVB愛回家用左阿滕代表左阿叔 然後找少少人物姓名 同我朋友段o camp經驗一模一樣
都係用班青年同D大人老左先想讀書一齊玩o camp經驗一模一樣

我覺得好慘咁可以點算 之前都有用到玩o camp拖埋gip去 呢條都係巴打條橋黎

post 左沒幾耐就比人拎左黎轉少少就用

以下為之前個post既內容
是咁的 我朋友讀榮譽學士學位
O camp果時見到有唔少阿叔 40歲左右 佢地係話因為競爭大
所以讀asso 駁上黎 而asso讀得好就可以用GPA上大學 唔洗考DSE
大叔話由於係新生關係 年齡差距又咁大
所以想參加o camp黎識番D人做project

咁我朋友係女仔黎 玩Ocamp果時抽中同D阿叔一組
佢話心裡當然唔想啦
但係人地又沒做D咩野 所以好地地就沒得say no
唔通話佢地係阿叔唔鍾意就唔一組咩
實比人話歧視啦
所以咪要同D阿叔一齊玩
你知啦 玩得game就一定要有身體接觸
仲要正日面對面 如果阿叔個樣好D仲可以接受到
佢話D阿叔個樣成個巢皮妹所佬咁 好噁心果隻 仲有好多頭皮 M額同爛牙
玩game果時又會拖到手仔 搞到佢覺得成個O camp到好似被人折磨咁

最重要就係比佢發現左D阿叔係玩遊戲果時會RJ 仲要塞隻手入去
都唔知係唔係R左入面D袋底泥!!!!!!!!!!!!!!!!
原本想同隔離D人講 但係佢地RR下收手 差D比人誤會左屈佢地 結果講唔出

依家佢覺得好辛苦 但個O camp仲有2日 D阿叔又沒咩野
所以都唔咁同組爸組媽用呢D原因伸請換組
想問咁多位高手巴打可以點解決呢D問題 ?

搵律師

膠都廢事比
你估佢播出街既係幾日前就拍好咩

4日又劇本又拍好又後期？

把自己想得這麼高

都似係啦

樓豬抄tvb仲惡人先告狀

個post都冇咩人回
沉底沉得快
點抄呀

痴線你4日前出你估佢即日拍咩

負評，上一頁

處境劇係由諗劇本到拍出黎一兩日就搞掂架喇

有咩咁出奇 處境劇黎咋
一兩日都起到貨

但的而且確一個幾月前已經拍落ocamp嘅第一集 不過問返愛回家post啲長駐巴打會清楚啲

你即係話樓主係愛回家劇組人員

咁你有冇咀到傻強

處境劇其中一個特點就係隨時改劇本都得

出通告 班演員就要準時埋位開波

可以同你講愛回家起碼幾個月之前就拍定
利申：做過tvb floor crew

都唔同,劇入面個[受害者]反而愛上咗大年紀果個人wo

我睇返朱凌凌ig 拍ocamp呢幾集應該最晏都係七月中嘅事嚟 啲人唔信冇計

可以隨時改劇本呢點
你點兜？

冇話你唔啱
但人哋真係嗰陣拍喎

恥笑開始